CCTVB知道香港人只聽得明金錢！就報大灣區加薪嘅幅度

但唔講總額，真係當香港人白痴？

1+1=2

咁有錢好賠償啦
支那就係元兇攬炒香港經濟

條撚樣仲話對未來前景睇好。

1000加到1500

50%增長，自己做老闆都未必搵到咁多